香港而家買樓真難 以前香港人一夠18歲就買到樓

本身一家四口住在油塘公務員宿舍的李太，今早陪同兒子遞交白表，希望抽中一人單位。李同學今年剛滿18歲，希望成為年輕業主，「年齡唔係一個問題。」李太坦言「𠵱家買樓難，加上居屋平，希望畀個仔有間樓。」

未上大學，李生已有父母願意支付首期，被問及將如何負擔供樓費用，本身有兼職補習的他笑言「要諗吓先！」這位應屆考生也慨嘆：「有層樓喺手安心啲！」李太也指，「日後有生活費，可以搞掂自己，先再算！」

支持租樓

前人嘅努力唔會白費，今次會由香港人做到